恐怖 發左個惡夢嚇醒左 似信用評級實施之後既死城

突然周圍既地方好多限制...成個公園好多封鎖 封哂 似係黎追人之前比人捅傷既人要我個腎(比人捅個個男既係一個明星黎 可能呢排睇新聞睇到有人係中山比人捅) 無啦啦好似要我個腎搵人黎捉我(最近信用評級新聞 又話大陸人要腎會黎捉你)
好似係要我個腎 我唔太記得

畫面再去到一個購物商場 同之前既男朋友一齊行 選擇洗頭水(我呢排剪左頭髮 知道大陸人整容當飯食) 跟住佢老婆(唔肯定個女人係咪被人捅既人既老婆 反正反映大陸女人咩都中意搶)問我咩洗髮水 偷偷話比個女人知(最近我之前個男朋友想出軌大陸妹)

畫面再去到一架車到 係架車到四個人 再夢到之前既男朋友 出賣我 無啦啦佢應承人地xxoo（反映大陸人三觀係零 大陸好多換妻派對又亂搞 因為佢地無良心無道德無思想 得動物既交配 咩都玩得出 覺得做第三者係本事好正常) 又叫我比洗頭水佢 比個個女人(我最近比人帽)

成個就似信用評級之後既逃亡故事 跟住唔知咩事

打字發朋友圈 講左件事 就話比人捅個個人要命令我地d平民人做野(之前睇新聞睇到有大陸明星叫市民做老百姓 以為做明星特別高人一等係王)我表嫂就留言 喪心病狂 估唔到件事係咁(佢係高學歷大陸人 睇野比較清 但係係大陸咩都無得講 佢自己再發一條朋友圈 以後都不找師傅了/定以後都不再找師傅（即係所謂好人都係呃人 金玉其外 敗絮其中 之前睇到新聞 有d有收好多徒弟既明星導師 一樣出軌好多年 想告番個女仔坐牢 先比人踢爆) 比人捅個個男既係一個明星黎(又係權力遊戲 最近有新聞大陸人撞死幾個人都唔洗死刑 正常撞車撞死人係要一命填一命 仲撞死幾個 有錢咩都得)

係呢件事發生之前 夜晚係一個好恐怖氣氛既公園 我教兩隻貓便便之後要用沙掩埋(其實我驚貓 無養) 之後我睇到佢地識(無論我幾驚既野 一開始都係天真無邪 就好似人咁)...我就開始走...

畫面去到無啦啦睇影片 睇到有人比人洗哂腦
有個女人接左個波好多次(類似路過一個細籃球架 有人打波) 一開始好多人都歡呼 即係個女人係路人 咁岩接到個波 唔知點解有個波(夢就係咁奇怪)

接到個一下 就重演...不停重複...其他人既反應唔再驚喜...得個女人自己蝴蝶效應 好恐怖 死城咁
後來唔知咩事 最恐怖...後來個女人意識到自己蝴蝶效應...之後 開始改變最後接到波既表情 我睇到佢好似生化危機就變異咁 我就好驚...好驚...想睇又路敢睇...佢最後好做笑得好恐怖...(反映係咁既洗腦世界 因為自己同其他人唔一樣 癲左 可能前排睇love die robot 大陸以後科技再發展就幫你植入芯片 再幫你創造一個人生 你既人生可能都係假既...似紅van電影)

跟住...呢個片段無左 我發朋友圈 表嫂回覆我 我睇到佢自己又發左朋友圈 之後我醒左...

Sorry for 1999
岩岩發惡夢真實到可怕
係個夢入我一直自己逃(最近youtube聽得逃多)
之後同敵人一齊 同傷害過自己既人一齊
全部都係我恐懼既野......

最恐怖既事係
發惡夢醒左 開燈冷靜一下
再關燈打算訓 外面開始落雨

我以為夢既世界好恐怖 洗哂腦 三觀盡毀...
醒左同一個要考督察既人講野(其實唔想佢考 但又我又有咩資格左右人地既人生)
佢話 記到咁多夢不過夢通常都唔正常 聽講夢係由零碎記憶延伸出去(有佢 我安心好多...我信佢係正義...)